[UST Master] 同時報同一個dept既2個master有冇影響

Fall sem intake收哂皮
想spring照報 但選擇唔多
有興趣 ust ibtm / mech
但佢地同一個dept
我報哂2個會唔會好怪

Mech對我做緊既野有用
Ibtm有趣d 又有2皮cef拎